國安法將至 有嘢想講

屌你老母共產黨 習近平 毛澤東 支那仔

要死一齊死 搞尻我啊笨柒

有咩想屌一齊屌

留言齊洩怨

7一維園見
Facebook ig airdrop

連登仔：求admin del post